---
language: de
authors:
  - max-miethsam
categories:
  - technical-construction
date: '2022-06-30T14:01:23+02:00'
name: “Maßgeschneiderter Anfahrschutz für die Lebensmittelproduktion”
teaser: >-
  Wir projektieren, fertigen und montieren individuelle Ramm- und
  Anfahrschutz-Systeme, ganz nach Ihren Bedürfnissen.
heroImage:
  src: /content/uploads/news/STADLER-IB_Rammschutz-1_qua.jpg
  alt:
    de: Rammschutzsockel aus Edelstahl an der Unterkante einer Wand
    en: Stainless steel impact protection base at the bottom edge of a wall
    ru: Противоударное основание из нержавеющей стали на нижнем краю стены
  title: null
heroVideo: null
contact: max-miethsam
___mb_schema: /.mattrbld/schemas/blog-post.json
---
Anhand der vielfältigen Möglichkeiten unserer hauseigenen Metallbauabteilung, planen und realisieren wir seit Jahren erfolgreich individuelle Lösungen in der Lebensmittelbranche. Dabei schaffen unsere Edelstahl-Experten die Voraussetzung für bestmögliche Ergebnisse.

Unsere Mitarbeiter begleiten Sie vom Aufmaß bis zur Fertigstellung Ihres Projektes wie z.B. das Schweißen vor Ort oder auch das Ausbetonieren. Bei Bedarf kann ein hygienegerechter Wandanschluß zu einem angrenzenden Glasbord oder anderen Oberflächen hergestellt werden. Gerne beraten wir Sie in einem persönlichen Gespräch.
